所羅門又撚姐姐

Push

怕香港人善忘嘅，推行動post 啦
想聲援理大手足嘅，推行動post 啦
和理非嘅，推行動post 啦
勇武嘅，推行動 post 啦

呢個係行動post，星期三晚，我地聚首商場，以和理非聲援理大手足

放錯台係我岸鳩求幫推P牌推唔到

推上熱門：新戰線—用建制方法贏建制

Twitter 戰線勿鬆懈！！！

請幫推
出門之前 rt like reply
Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task 攞任務

She lost, but the election is still UNFAIR!
掌心雷旅遊巴海馬牌...

push

區議會大奇跡日！
感謝所有不分化，不割席既選民！
你地叻叻豬！

新民黨仍然 。。。。
滅門！